保留三百多人追究權利即係威脅全港星期三唔好搞事！

星期三搞事， 依三百個青少就會被告暴動案。

星期三唔搞事的話，

過兩個月，都係會告暴動案

所以唔好令依班人白白犧牲